有冇巴打知dum家居垃圾係咪要收錢

黎緊搬屋張雙人床賣唔出
係咪自己拉去垃圾站就得

係
一蚊都唔洗比

打散晒一塊塊木板咁都ok?

一般嚟講 每個屋苑嘅清潔合約每月都包一車雜物車
你拎落樓下屋苑垃圾房 / 市政嘅垃圾站就得
如果你就咁放係走廊到 不論私樓定公屋 你都會被人屌爆

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

最煩係床褥

燒左佢咪得

問下管理處?